(台測)關鍵密碼 猛火爆1-2

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.史萊文(喬許哈奈特) 借住在朋友尼克的公寓，沒想到尼克卻因為積欠「老闆」的錢，偷偷先落跑了…。
債主「老闆」是紐約兩大地下勢力之一的頭頭，他和另一惡勢力的首腦「拉比」倆人為敵已久。「老闆」想暗殺「拉比」的兒子洩恨，於是命令手下去找尼克，逼他執行這個任務來抵債…。

2.法蘭克莫西斯（Frank Moses；布魯斯·威利飾演）是一名自CIA退休的前特工，被CIA的分類為RED，即為已退休而極度危險的（Retired, Extremely Dangerous），他感到退休生活十分無趣沒有變化，唯一的樂趣是每月撕毀養老金支票藉故與養老金管理人莎拉羅斯（Sarah Ross；瑪莉·露易絲·派克飾演）在電話裡的談天說地時間，且法蘭克對莎拉在心中漸生情愫；一日法蘭克家中突然闖入了數名傭兵，想要將法蘭克滅口，法蘭克憑著過去的矯健身手將傭兵團擊退後，發現攻擊的背後有著巨大的陰謀存在；因此為了保護所愛的人，法蘭克決定召集過去的老戰友們，來對抗陰謀的幕後黑手並揭發真相……

3.出生入死、爾虞我詐的諜報世界裡，你要相信薑是老的辣！退而不休，寶刀未老的探員法蘭克（布魯斯威利 飾）憑著往昔經驗和過人能耐，將與他的昔日戰友再度出手，不但要拯救世界免於核子威脅，更要保全他們自己的老命...

8 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸